最有效對付港共和中共的方法:念力

近日大家提出多個抗共方法(聯署同69),但貧道眼見呢啲方法備受抨擊,令大家反共大業熱情消退,所以花咗一個時辰翻查古籍,終於想出一個妙計!

冇錯!就係用念力,集中精神咒啲高官
須知道人體潛能係無窮無盡既,只要幾百萬人一齊發功,真係咒死倒都唔出奇
就算失敗都無壞處,因為用念力係唔需要咩成本既,只要得閒果陣咒下就得